呢樣算唔算係世一人間美食?

CLS又好味又健康又多選擇
試過連續食足兩個月都唔厭
香港多啲分店就好

hungry korean先係

演唱會必食

THIS THIS包

黃店點會難食

Everything

推比民陣睇！想反國歌法嘅入尼！！！

劣

香港好難食 又少選擇

我食過外國嘅 有咩分別

睇嚟你成日便秘

起碼芝士都多幾種可以揀先
同埋香港footlong既價錢 可以有更多更好既選擇

肥仔先食footlong

狗都唔食

黃店點可以唔支持

收皮啦好能好食

分店太小...
同埋都幾貴
某分店店員明顯地無心機做
其實我好鐘意食

食開屎?

價錢我發現同英國差唔多 香港唔受歡迎可能係因為香港人成日覺得食飯先夠飽

連續食足兩個月
以前公司附近都有間，一開始都以為可以日日食好開心，結果食咗三日就厭

渣㗎

Hungry Korean 係黃？

y
🤔

良心韓國餐廳Hungry Korean免費派發寶礦力！！！

唔食subway = 冇菜食